多唔多人有興趣投資移民愛爾蘭？

想搵同路人
或者你問我答

利申：有BNO

拎bc之後去住好過啦
住唔知幾年可以入埋irish

但唔想拋低老豆老母走嘛

點解有興趣愛爾蘭？

因為每年入境1日就okay，一人申請全家移民，拎永久居留權前一年要住足365日

起碼屋企人有事，都可以返香港照顧佢哋

你已經有埋仔女？

未有
婚都未結

但你投資移民得 應該好有錢 竟然未結婚

要幾錢？

2000萬資產
當中拎1000萬出黎投資

有bc係咪容易d移民愛爾蘭？

有bc已經等於移民左愛爾蘭

兩國公民係互通

即係bno夠5年就可以有英藉+愛爾蘭藉

係，有少少唔同既係
冇歐盟永久居留權，因為英國脫左歐嘛

但係英國國籍，係同時地有愛爾蘭永久居留權的

想知佢啲投資最後攞唔攞得返本

基金公司有啲會保證拎返個本80%/100%
有啲就話3-5%回報

巴打好熟喎

你只可擇其一，但好多英人會轉愛爾蘭籍，因為會多個歐盟身份

其實8.6算果陣唔洗咁多嘅
依家9算都係1800萬多啲
因為不動產都可以當Asset

計劃定姐
呢個plan可以帶埋18-24歲嘅仔女移民

英國本身只可以帶Under 18歲

Ching 葡萄牙移民有無興

咁計好似幾著數
見有間叫bartra係香港賣得好行廣告
唔知有冇伏

無，始終喜英語國家多啲

葡萄牙講英文OK喎 利申: 喺打手

Okay end topic

係，呢間一條龍服務，福利房應該都穩嘅，果度要錢起公屋解決住屋需求

另外有間D字頭基金

JWP 係私人基金，投資5年，合約只保證回本80%，但公司大，全歐洲的投資移民項目也有做，公司約2000人。

Bartra 係項目投資公司，專做安老院，分3年及5年合約，3年保證100%回本，5年保證120%回本，但公司細，約100人，只做愛爾蘭。